無人發覺今日又觸發左破窗效應？

睇番今日發生嘅事
中国香港警察又成功令市民成功破窗
利申：支持香港和平發展 行一條富香港特色的道路

舉港獨旗要坐終身
咁不如做其他實際野

三步中出西門 五毛黎，未block既見字請block

今日插狗 揸車炒落狗度
遲早有人揸大貨車直剷狗隻、淋電油攬住隻狗自焚

收埋支旗坐一世
做其他野都係坐一世

打狗2年 ，舉旗10年，自己諗

而家舉旗仲嚴重過藍絲斬人

遲下會唔會見到拖頭，油罐車

係人都識揀啦

你老母就五毛

多謝你現真身，block咗你了

我太蠢唔明你講咩呀，我唔會推

我愛黨，狗是漢奸，不用坐

係 有旗叫口號都鳩拉

舉旗叫口號坐一世

殺狗又一世 真係逼緊香港人發癲

舉港獨旗 終身
開車撞死人 2年

真係好驚有啲手足諗唔開

當法律太過嚴苛

大家都讀過歷史，大家都知可能發生咩事

除非逼到絕路，可以既移民，求下你地唔好放棄自己

泥頭車出動

二毛現身，你都隱藏好耐

Block

揸車個單擺明係屈，班差佬衝出黎俾車撞